意大利爆得咁勁，喺申根區讀書既巴絲驚唔驚爆到自己嗰邊

如題，同埋想知申根區入面邊個國家多巴絲留學

利申:比利時撚，身邊得5個口罩

依家喺奧地利，有口罩，不過有禁蒙面法唔戴得

奧地利聽講停左由意大利黎既火車